Ik vond al snel de wijsheid van haar procedure voor vaak achteraf mijn achterstand inspanningen vereist de uitloper van de stang kan worden toegepast in alle ernst voor de voltooiing van onze orgieën.
De tweede nacht na de ontdekking van mijn omgang met mijn zussen was de eerste van vier samen in Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND's kamer.
We waren toegezonden, zoals gebruikelijk, vroeg naar bed, en Miss F. had particulier aangeraden ons erheen te gaan rustig slapen zo spoedig mogelijk, doch geen angst, zoals zij zelf zou gaan voor de meisjes, na al het huishouden was gegaan.
Voor mij was het plan had ik altijd overgenomen, omdat dit mij in de gelegenheid hebben gesteld de vruchten te plukken van de grotere hoeveelheid genot, en haar meer bedrijfscontinuïteit, door de rest had ik al eerder gesteld.
Winter was overleden , en in de zomer werd opnieuw.
Het was een mooi, warm, maanlicht nacht.
Zodra we waren allemaal geassembleerd, Kaalmaken van de buff was het einde van de nacht; daarna charmante omarmt en wederzijdse posings, dus elke moet bewonder de schoonheid van allemaal.
Handen liepen overal over iedere charme, voornamelijk gericht op het mooie en fijn ontwikkelde vorm van het fascinerende WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND, wier rijkdom van steenkool-black hair was zo heerlijk spannend.
Het bleek al snel te kalmeren de eerste bruisen van onze hartstochten, die wij altijd al deden door een algemene gamahuche.
Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND, die een buitengewone letch voor Mary, gecombineerd met haar, terwijl Lizzie en ik ondergebracht .
